準備情人節約未來女朋友出嚟

準備一份糧 你當日行程應該如下

食日本嘢 影貼紙相 然後佢話想買iphone

記得問咗佢叫咩名先出！！！

如果情人節佢肯同你出街基本上都成功咗一半

所以呢？

LM

祝你失敗

皮已收

覆咗你未

加油 我都想佢會主動約我

加油，祝你成功

樓主就好 情人節我要搵Siri做男朋友

先得一半？情人節喎

離扑野就一半路程，但女朋友就做硬啦
點止一半...on9

等收好人卡

好好珍惜埋到情人節前呢段日子

俾我壓住點得閒復你呀？

等多陣愚人節先表白啦